{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093210?place[place_type]=GID&place[gid]=1093210&place[latitude]=37.3844031142&place[longitude]=129.2408704123&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 청하 펜션"
    },
    "text": "入室時間は14時、退室時間は11時と決まっています。 ペンション施設は駐車場を提供し、無料で利用できます。 ただし、現場の状況によっては駐車場が利用できない場合もあります。 公共施設としては電子レンジ、浄水器、洗濯機をご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 ペットは同伴入室できず、送迎サービスは提供しておりません。 炭グリルを利用する場合、一部屋あたり20,000ウォンの費用が発生します。 炭とグリルは提供され、幼児を含む人数で計算されます。 人数の追加は可能ですが、小学生以上からは追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンの費用が現場で決済されなければなりません。 無料Wi-Fiが提供されており、客室は202号から205号までと201号までの5タイプがございます。 202号から205号までは基準人数は2名ですが、最大人数は4名まで可能で、201号は基準人数が3名で最大人数は6名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "提供される公共施設は何ですか？",
            "answer": "提供される公共施設は電子レンジ、浄水器、洗濯機です。ただし、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルを利用する場合、一部屋あたり20,000ウォンの費用が発生します。炭とグリルは提供され、幼児を含む人数で計算されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生するのは何歳以上からですか？",
            "answer": "追加料金は小学生以上から発生し、1人当たり10,000ウォンの費用が現場で決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は何号室までありますか？",
            "answer": "客室は202号から205号までの5タイプがあります。また、201号もあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何名までですか？",
            "answer": "202号から205号までは最大4名まで可能です。201号は最大6名まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 392
    }
}